下次見到民建聯擺街站不妨大聲讚下:斬得好啊民建聯，刀法真妙，下次同我斬死班黃屍，我全家一定投你

老但認同

講得好呀納Dee 口技精妙

納dee又中

要上左年紀講先有畫面

老#認同 講法真妙

老first認同

老流認同

識玩 分化師出動

人都冇斬過，好唔好意思叫自己做藍絲？

已經做緊

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

老豬認同
衲Dee 識玩
盡得東條大將軍真傳

Push

斬泛民好d

暗黑兵法真諦